"Er zijn een duizend details die ik zou moeten weten voordat ik beslis op onze manier van handelen.
Toch hebben we geen moment te verliezen.
als we zouden vandaag naar Stoke Moran komen, zou het mogelijk zijn ons om over deze kamers te kijken zonder de kennis van jou stiefvader?"
'Het toeval wilde dat hij op een dag de stad inkwam belangrijkste bedrijf.
Het is waarschijnlijk dat hij allemaal weg zal zijn dag, en dat er niets is dat u stoort.
